不得不說 EVERGREEN已經成為南韓第一蹦迪女團

相信各大夜場今晚已經有得用呢首歌來焚機..

Everglow....

夜場會見到佢地被客仔摷銀包

友咩2c..

佢果首dun dun仲正

斬清覺不覺歐盟幾能好屌的樣子..

evergxxxx

系 燈燈果期已經想吊..

燈燈個mv同舞步她又扭屎忽又摸腳又catwalk又轉頭淫笑睇能到我火..

不了了了了了了了了

都笑大人個口嘅